第一次去五月天演唱會有咩要注意？

連演唱會都係第一次去

記得要扮晒感動 聽到流晒馬尿
啲人先夠自豪

喊唔出使唔使帶定眼藥水扮喊